成龍的電影又仆直了！《急先鋒》只有一億票房，影迷：他的時代過去了

2020年的國慶檔，成龍大哥也有一部新片上映，這部電影上映之後，評分和票房都不太理想，這部電影就是目前正在上映的《急先鋒》。

該片由成龍大哥的老搭檔唐季禮執導，這也是兩人繼《功夫瑜伽》之後的又一次合作，除了成龍之外，楊洋、艾倫、朱正廷等人也是主演。這樣的一個演員陣容，可能很多人在看到該片相關信息的時候，心裡就在想，這部電影可能口碑要涼了，沒有想到上映之後真的涼了。

該片上映之後，各大平台的口碑也不太如意，豆瓣只有5分的評分，也為該片的口碑和質量蓋章，貓眼和淘票票都是八分出頭，顯然也不如人意。這樣的一個口碑說好聽一點是馬馬虎虎，說難聽一點就是爛片了。也正是因為口碑不好，該片的票房也很差勁，首日拿下了五千多萬的票房，國慶節當天也拿了五千多萬票房，等到國慶節第二天開始，票房就開始大滑坡了，第二天直接跳到了2900萬票房，可見票房跳水程度有多嚴重。

截至發稿時，該片的票房是1.5億，按照這樣的一個後勁來看，該片的最終票房會在兩億左右。很明顯對於這樣一部大片而言，兩億的票房成績是撲街了，而是是超級撲街。

據導演唐季禮介紹，該片的總投資是6000萬美金，有摺合成人民幣是4億元，這麼大投資的一部電影，需要至少12億票房才能夠回本，而《急先鋒》的最終票房只有兩億左右，也就是只能收回六七千萬的成本，這部電影起碼還要虧三億左右，如果只算內地票房的話。

那是什麼原因導致這部電影壞掉了呢？或者說是哪些電影爛了？看完整部電影后，不少影迷表示觀影過程如坐針氈，因為整部電影確實槽點太多了。首先就是最為直接的特效，一部幾乎沒有什麼3D電影的鏡頭也搞上了3D的放映格式，然後就是特效很五毛，看得很尷尬，這是一個槽點。

還有一個槽點就是演員的問題，六十多歲的成龍大哥也確實打不動了，沒有什麼漂亮的動作場面，以前成龍的大片總有刺激的危險場面，現在有樓梯的話他就走樓梯了，這是一個原因。還有楊洋、艾倫和朱正廷，三個人也是一個大槽點，三個人的演技被狠狠吐槽了一番，結果仍然有粉絲誇楊洋帥氣，看電影就是為了看楊洋的帥氣嗎？

至於劇情和服化道方面也有很大的槽點，作為安保公司，成龍大哥不應該是穿作戰服嗎？穿個西裝打架，你也不是張晉啊，這一點明顯有漏洞。不少觀眾表示看着連爆米花都吃不下去，整部電影的文戲有很大的問題。

其實算起來，這已經是成龍大哥連續撲街的第四部電影作品。自從《十二生肖》之後，成龍所拍攝的電影質量就開始走下坡路了，後面拍得比較好的作品只有一部《英倫對決》，從這部電影開始，成龍大哥後面上映的作品全部是撲街的。與羅志祥和歐陽娜娜合作的《機器之血》，豆瓣只有4.7分，票房也只有三億。

再接着後來的《神探蒲松齡》更是刷新了成龍電影的下限，豆瓣只有3.8分，票房也只有一億，從這部電影開始，成龍大哥的作品越來越吃力了。

包括與阿諾舒華辛力格主演的《龍牌之謎》，票房也僅有2000萬票房，刷新成龍大哥內地電影票房新低，豆瓣只有3.6分，可以說是爛透了。

再接着就是現在的《急先鋒》，最終的票房估計也就只有2億出頭，此前成龍大哥的五億基本盤已經不復存在。

經過了這麼一系列的爛片，一系列的撲街，成龍的號召力也被嚴重透支，他的電影很難再取得高票房和好的口碑。但是據成龍的粉絲統計，成龍的檔期已經排到了71歲，也就是說未來五年的時間裡，成龍大哥仍然會繼續保持高產的狀態。從成龍大哥目前已經立項或者已經拍攝的作品來看，仍然有近20部電影作品未上映，包括不少觀眾期待的《十二生肖2》《尖峰時刻4》《沙怒狂暴》等作品。

有兩億仲想點

好似幾好睇

遲佢一日上畫嘅另外兩部新戲，已經各自有九億票房

唐季禮成龍

回撚晒塘啦

佢再開戲都唔知過唔過億

仲憑自我硬漢子咩

Out啦

香港情懷

成龍效應

點解飛車畫面都要用cg

成本2000萬 收兩億無問題
成本4億 收兩億就好有問題

睇落美國隊長2係lift 到打仲精彩

人地開新戲係為左屌西
花幾億食一條女，你得唔得?
呢d先係真正大哥

對上一套有印象已經係新宿事變
近十年都唔知佢拍過D咩

唐季禮個腦停留咗喺80年代至90年代前期
千禧年代睇雷霆戰警已經有啲尷尬，而家更甚

成龍個朵響到咁
拍下綜藝，電影客串下都夠啦
自己拍真係唔知自己幾歲咩大佬

咁撚少？班支那狗去左邊？
每隻睇一次都十幾億啦

以佢嘅國際知名度想突圍而出只有轉戰4仔市場呢一條路

個票房唔知有幾多水份

藤原紀香 okay

CG好假

你唔講都唔知佢仲有拍戲

佢都係收片酬
未拍果廿套戲見佢咁成績仲會唔會搵佢拍
俾我就唔會

早幾年有套功夫瑜珈
不過到今日都未有興趣睇
十年如一日動作

「見唔見到有偷聽器？」

D cg假撚到，笑左

成龍肯唔用替身係ifc跳落去
我睇十次又點話

仲有20套

放得上trailer嘅都咁假
可想而知入面

佢收大把錢拍
佢又無蝕
點解唔拍 就算全爛片 有邊個明星夠膽唔當佢係成龍大哥？

啲cg動畫級數
係遊戲界求其揾隻大作都真過佢
e.g. uncharted4個飆車scene

垃撚圾

佢都唔做香港警察 直頭做公安 關我撚事

加撚埋d on9 cg 又假 即係唔想睇la

公道少少講
佢d場景同佢以前拍開既好唔同
大瀑布、古堡，人地點會肯俾佢囉黎拍戲撞爛佢
只係d cg真係太樣衰

配角樣又柒，支那雞
仲要有黃金車
我的天！大陸到

宜家佢由ifc跳落黎都無人會睇
果個年代過去左就接受現實啦
宜家d人睇戲唔係頭腦簡單
睇你左避右避 唔用替身飛車跳樓就會入場架

成蟲不如索性轉型拍三級片，拍套扑嘢急先鋒，拍片之餘自己又食又拎咪仲好!

香港的時代過去了，全世界看不起香港人

諗起周星馳對賭，點知電影票房仆直要變賣資產賠錢

拍天機2好過啦，下年新年上

嗱老老實實佢早幾年套英倫對決我覺得仲唔錯

唐季禮無塘可回啦
套套都垃圾

淨係會考慮睇rush hour 4

又唔係咁講
如果成龍返返去全盛期用以前條formula再拍d人都一定仆倒入去睇

嗰套係英國劇情片
呢套係中国假大空食老本劣作

以係睇緊tvb

係咪沉水40秒無浸死嗰套

啲CG出曬事
同埋有啲位咩事

咪係佢而家打風流工，連登仔就同佢玩認真

今時今日CG都仲可以做成咁，唔好比人知呢套野 2020年上

Wait，那邊有樓梯

其實rush hour 3都已經爛爛地

幾多歲呀 都好合理姐
佢應該好似周杰倫咁搵幾個徒弟一齊拍啦

6000萬美元投資，咪又係自己d子公司收d制作費

可惜成龍跌落水冇死冇事，如果出事佢套戲應該都可以幾多返十億竹億

自從《十二生肖》之後，成龍所拍攝的電影質量就開始走下坡路了

佢果陣好似講過12生肖係最後一部
拍咁危險既動作片
Btw 咁人地睇戲駛撚睇你成龍咩
仆直好正常

檢討下啦，連中國人都呃唔到啦

有種感覺成龍最終會比大陸抄家

之前賣樓單嘢究竟咩事

佢做唔做都唔會臨老唔過得世，不過係丟自己架啫，好似阿倫阿叻咁成日出嚟獻世仲以為自己德高望重

中伏

用10億黑錢洗返2億白錢都抵

廢老

Rush hour 4淨係個名應該都好收得

見到個戲名: WHAT!? Is this 80s?
望多眼, 導演唐季禮,大大隻成龍主演...
WELL, 潮流復古唔是咁玩...可能真老土唔係要復古

對住成虫未審先判冇所謂拉, 反正瀨共

Bollywood 級數大製作 dllm果幾架金色車睇到我O哂嘴

係外國人心目中jackie chan就係亞洲巨明星，佢拍咩爛片wfc

有SSEED未, D大陸網好勁, 未上已經有

上淘寶買老翻

黑鬼死左未

老左，無得跳黎跳去做小丑

d cg真係好唔撚掂

聽都未聽過，原來佢出咗新片

成龍為自己代言

十年前就應該退休

Chris tucker肥到閪咁拍毛咩
仲要本身就三線only

燒山話支那拍戲係對賭，蝕左要包底！

Chris Tucker 拍完第一集Rush Hour 之後嘅主要工作就係等下一集Rush Hour開工（好似係）

以前幾鍾意睇佢同古天樂拍果套bb計劃

據導演唐季禮介紹，該片的總投資是6000萬美金

唐導演不嬲鍾意吹大十倍

依家有樓梯行樓梯了

Deep V 晚裝，令不少男仔變成男人

6000萬美金投資：
淫蟲收2000萬美金
唐唐收1000萬美金
監製收1000萬美金
公司收1000萬美金
大陸單位收900萬美金

D武指助理/替身收¥100日

利申：鳩up但係差唔遠

仲未計龍種？

向全國話，香港警察個呀頭pk 鄧，都係睇佢啲戲學做差佬
到時咪大把人去睇囉

淫蟲咁都有一億？！

憑自我硬，漢子！

憑傲氣 露兩點

特效很五毛

有冇人解釋下咩意思

回歸初心

票房收入先要俾稅

而家幾十歲仲飛嚟飛去咩 , 退休吧啦

做香港警察咪掉頭走冇戲拍

成龍喎 收返一半咪算執到

綠幕拍嗰啲仲假 一睇就知
同20年前嘅歐美電影差唔多

即係你比五毫子我我俾返一模一樣嘅片你

佢拍啲戲其實幾好睇，佢唔臨老咁多9up奶共，好似馬雲咁低調退休應該可以上神台

成龍以前80年代
a計劃，重係事頭婆既差佬故事
係幾好睇

其實佢係香港拍下d港產片 好似新警察故事咁 咪算囉

頭一日已經5千萬票房，咁仲唔大收特收？

成龍俾人抄家個日真係要著件靚衫睇批鬥

好過CCTVB少少

佢都揾撚夠，又有名又有地位，真係唔知拍嚟做乜鳩，食住個名同老本嘆下、過世咪算。一係岀下書，個朵好啲咁死唔好咩？

咁老就算啦 屌下女過埋世咪算 唔好搞咁多啦

一半用黎招呼朋友

成套都電腦畫
咁我洗撚睇你成龍咩

美國要靚CG起碼都過億美金
你得6千萬筆直

有無人諗過如果唔係生左個仆街仔淨係識吸毒
佢一早可以退休唔洗做
情況有D 似鼎爺到而家仲要不斷靠個名cap 水嚟養家

個fps問題定係點 ， 點解會咁奇怪
同埋啲CG咩事。。。 中學生水平。。

片酬加埋5億

佢仲做到後生個時咁勁咩
好心佢老就退休啦

呢套係味浸死果套

都仲有錢賺

咁啱留意呢個

CG俾人cap水搞到咁屎

睇完PV真係唔多掂
唐季禮+成龍呢個組合黎講，唔理2000年前嘅片，呢廿年可能真係得神話叫做中上，十二生肖一般，功夫瑜伽唔睇都罷
btw 拍完英倫對決嗰時就好收山啦

可能很多人在看到該片相關信息的時候，心裡就在想，這部電影可能口碑要涼了，沒有想到上映之後真的涼了。

乜野邏輯嚟？
大家都咁諗咪用「果然」囉！

陪外父睇左, 老實係唔錯